香港上嘅美女與野獸係咪閹割版？

琴日係星影匯睇左，
睇到尾都冇見到有gay佬kiss

應該cut左人獸交嗰部份

邊到有得睇翻怒屌女權閪果part